林鄭助攻 —— 119一定要去

睇下佢發幾咁囂張

推

柒婆︰「唔好因為一時嘅誤會欠缺左對於一國兩制；對於基本法嘅理解，而去破壞呢個咁重要嘅原則同方針，否則佢地自己

——今日擔心出現嘅情況可能係佢地自己一手造成」

119 遮打道

p牌惡夢

777宣戰了

幾時可以甩p

喊出黎

推 119

PUSH PUSH

二百萬人

林鄭支持攬炒，唔清算黑警就大家鬥長命，繼續亂。

一百萬人

遊行個主題先囂張喎，行完就制裁到，出黎比人笑咩

五十萬人